借問聲,林奠比卡超鄭弱華一哥前線指揮官HA高層幾時一齊開個FULL DAY記者會?

唔掙在抬埋部HA 電腦出黎開埋一份

出年DSE oral 題目，請代入一身份互片